男人堅決講分手有無得救

要點先挽留分手

俾佢內射 用肉體留住佢

啲女人真係好撚煩我同意佢

起一起你底就知你哋關係唔好啦
長痛不如短痛，快啲分啦

你再留低只會更憎你
離開係你最有尊嚴嘅表現

改善下大家脾氣 得唔得

完左今次 又會有下次

大家一齊去改 磨合呢

勉強冇幸福呀，放手放開所有彼此更自由

咁容易改到你就唔洗開post啦
同埋你改唔改到係一回事，對方改唔改到又係另一回事

如果用肉體都留佢唔住
咁就無得救

打開塊閪
畀佢奶畀佢屌
屌完再屌

哈 又一pair分手 開心～

一般嚟講

都係已經有第2條女 啪過好正
先會憎你

因為你嘅存在阻住佢扑嘢

通常男人開得口講得分手都冇得點救架喇
應該積積埋埋好耐先至會主動開口

算數啦
講得分手可以有幾愛

可以試吓外賣奶茶，糖水或者道歉信

唔會 冇得救 冇可能一齊返

btw 哈 又一pair分手 開心

男人講得出口。唔好留啦。自己辛苦

做好自己
等佢知走寶

你改啫 佢唔中意你點會改

玩完架喇 唔好諗咁多喇